想買新鞋 邊幾款啱襯牛仔褲 卡奇褲

拖鞋襯老牛

白色 vans

redwing

Budget 幾多先

Triple S

converse 1970

牛仔褲係直腳/闊腳
New balance 997 made in USA
990/998

修腳就試下boot
Timberland 唔流行少人著咗都不失為一個好選擇
Palladium 都幾好睇

唔想要大路品牌
行下sogo,the one......
皮鞋波鞋outlet都會有好嘢賣

如果短褲可以點襯

不如你問有咩鞋襯唔到

咩短褲？
如果係牛仔短褲我建議roll兩下
有嗰個摺位係幾好睇
（當然唔好roll完條褲太短）
如果褲腳位破爛
就唔好摺起啦，展示佢啦

配咩鞋？
修腳波鞋我首推Nike flyknit
本人覺得設計好睇且輕身～

着牛仔褲着白鞋好睇

Y-3
Yeezy 350
Balenciaga

平時自己着呢啲